油尖旺手足已開路去到山谷道，狗依家兩面受敵

紅土如何？

推

Bump

黃埔有冇？

紅土不停快閃緊

同老豆搵仔講
勿公海

請美國牧師去POLY 開 LIVE。。。

講錯，去到QE附近

愛晨徑有冇事？我起愛民出發

push

仆街, 有水炮

QE範圍重狗，攻咗好耐都未過到